[推爆佢！][有片]警黑勾結實證！

啲黑警見到班白衫仆街，第一時間係調頭走呀！推撚爆佢！！！

推爆佢睇到好嬲

睇唔到？

Push

Sorry, this content isn't available right now

條link唔連app好煩

文宣

睇唔到

死link

推

有冇人backup

死黑警對白衫暴徒視而不見 掉頭走！

有傳言相關村落，未fact check

白衫打人，克警掉頭走，扮睇唔到

立場有live

del咗？

link is borken Any other source?

議員都打，班黑狗真係痴撚線

721元朗黑社會瘋狂抽打途人

不推不是人

推呢個！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

真係對得住套制服

chi L sin
地鐵啲staff去晒邊？

元朗鄉黑曝光 求推

push

推 屌你老母

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

推！攞去做文宣！話比呢個世界聽香港政府警察同黑社會點樣勾結

起底？

有冇back up! 疑似被刪！！

999打唔通....

街招

兩個仆街施施然咁走 屌你老母真係好撚嬲

屌晒佢地老母

一定要推比外媒

比人del左！請backup

999可以唔通 警局可以唔開

憤怒一推

Confirm左係呢個堂口

pish

推 屌佢班仆街 死得未

排撚到佢祖宗十八代祖墓比牛屎扔

【無警時份】元朗居民踢爆999全晚打唔通！報案中心諷求救者「驚就唔好出街」

班狗真喺食屎大，出糧畀你做乜鳩。

推呀

Cls

推睇到把幾火

推 睇唔到有冇back up

新界西仲投黑社會真係自取滅亡

克警無能，要鄉黑幫拖
打立場姐姐，真係冇得忍😡😡😡

推比呢個世界知道黑警幾咁仆街！

元朗普通市民 小心啊
黑警放任鄉黑打你地啊

推啊

[有片]元朗黑社會打人實錄

全球登報，搵國際救援得唔得

屌佢地老味

<突發！> 目的地: 元朗警署！ 警黑合作 何妖死全家

唔係香港嘅人！
目的地: 元朗警署！
快！快！快！
Tvb完全唔題
一定要今晚煲大佢
元朗人係受害人
黑警夠膽出手就係blame the victim！
利申: 去報案

7.27光復元朗。拆佢祠堂

香港人唔係唔岀嚟下哇？

[文宣] 文宣手足要集中講依三樣野 等聽朝全世界都知721發生咩事

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

依一刻都知大家好嬲
我都好撚嬲啊屌
但依家我地幫到手既, 就係整文宣同推俾全世界知
以下依三樣野係今日既重點, 希望手足們幫幫手整文宣, 洗到聽日全球都知香港發生咩事

1. 中聯辦外發表既臨時立法會宣言
代表香港人頂唔順依家既立法會, 臨時立法會係還政於民
依樣要重點推, 因為好有可能其他媒體會靜靜雞唔講當冇件事

2. 警察知到中聯辦被圍之後立即清場, 仲要係民居範圍到放催淚彈
代表香港警察防線有漏洞, 同埋之前立法會直頭退守, 今次就仆出黎清, 仲唔係有野?

3. 元朗無政府狀態
屌依樣唔撚洗多講啦, 見住立場記者被人打到落地流血仲唔撚唔煲大佢啊
仲要話俾全香港既人知, 元朗有幾咁危險, 係個到買樓置業隨時被人打到仆街

勇武退下來既時候, 就係我地做野既時候
開工啦

BTW 黑驚同黑社會死全家
光復香港, 時代革命

再多少少
班黑犬唔受理報驚同落閘唔開門
一係就叫人唔好落街
到左現場左黑犬齋企唔做嘢同調頭走
同埋西鐵突然停站開門 令白衫恐怖分子入車亂咁打人
都要嚴正處理